[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (45）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

勿推
Go Nuggets Go

嘩狗衝個條女好撚正
痴線

希望基仔今場上力

睇黎都係輸

比塊大炒了

3分手無3分

廢到

屌

我條女黎

意粉發完夢未

常規賽三分命中率第一

又要波
要完又唔撚入

識野呀巴打

典型廢老

毛巾搞撚笑架喎
睇到人地個pick然後一嘢撞埋去

輸少過30度當贏啦

認真半場都驚廿度

嗰種無力感
就係連球迷都睇得出塊打咩戰術
但偏偏刺班球員就係防守發夢

今日頭兩場都係半場贏30
西波龍
柒陸

Lm

著住spurs衫個個?
都知你真迷剌

雞塊睇住嚟食

進攻都無埋
bertans都單打tough shot

成班仆街越射越冇信心

plumee幫到盡

得白腸有心打

肉腸救世

白腸

屌你老母頂撚住呀垃圾刺

defrozen

點解會咁
又話有更衣室領袖嘅

咁呢下應該foul嘅

Mills

意粉

出到場就唔開工ga la

之前空哂都唔入

回防睇人啦

將個場裝修到更衣室咁就岩

上一場G3
TNT嗰個Kenny Smith有分析過每次馬刺打快節奏就會輸比金塊
每次見到DDR 毛巾喺到橫衝直撞 我就知刺快要倒水了

應肚即飛

success

有幾可

唔屌唔得

意粉救世

一炒俾人打快攻 輸3分

唔得就試到得嘅毛巾

劇本嚟
今次series都唔知發生左幾多次

咁打真係分分鐘連傾屎都打唔贏

常規賽傾屎橫掃魚腩

屌刺弱點不嬲都係快節奏，都唔明佢地做乜咁有自信同人打快

又真係輸過比傾屎

每次見ddr lma 背籃un下un下唔入
人地輕鬆3分就睇到忟

今季regular season 好似比人横掃

因為班bench 打陣地就食得屎
冇切入、冇自主得分
Run唔到play 就得tough shot

冇睇 輸成點

可能個個都當自己Kobe上身掛

any link thx bro

得白腸打得好

但係佢哋快攻仲打得差過陣地喎

聖安東尼奧中投隊

Q1被SM
Q2後追

連morris都打起埋

morris上身

基佬打成咁點續你

Gay 真係食屎
我唔想錯怪佢 問清楚先
乜佢有傷在身咩？做咩啲波射到咁柒？

老底la

真係一場打起埋barton
無得打

竟然仲未有圖
對腸撚好失望

原地訓低都有foul

LMAclose layup 都in and out
今日做咩事

基

屌你Gay 食屎啦

空哂都炒點玩呀

lma 送入口都炒

唔打啦

基仔波都唔識傳？

LMA終於有番火喇

終於唔炒籃底

屌你地post個gif阿

成班成日玩9傳，遲早玩完

大佬咁hot點打

冇啦，就算入波都守唔住，點打

打慢D啦

打乜撚野快呀

3連 turnover
CLS
專心啲得唔得

殺左我啦好嗎

小白咩事

屌咪就係
又係輸ddr bad pass bad decision

過pick

垃圾刺

好多人淨係針ddr

屌你老母一得閒打開box score就睇住35-39
變35-44

因為輪到佢帶波時要做team play第一決定
但成日都做錯決定

咪開ok?

冇睇一陣輸11分？？邊件廢柴又倒水

一開機睇到被and 1

熄番了

白仔3犯坐bench 唉

白仔唔掂了

全隊都有份 包括白仔2次防守失誤

半場cut番做十分內當贏

成隊死氣沈沈

pop都無play做比三分射手

唔撚睇
眼火爆

毛巾做乜9
又做錯決定

散哂了

on9 mills

屌 垃圾
二年級生就當正自己大佬
咪真係以為自己咁勁啦。打過g league playoff就當係？

唔撚知，無啦啦急停3分

屌你老味毛巾

控球後衛嘅特色

lma

屌你老母
又變返上年得LMA一個打
今年連Manu都冇埋

Gay 完季好走，成個series 未撚掂過

LMA第二次空哂唔入

屌成隊做乜鳩啊

LA啲籃底FINISHING

lma搞乜

AGG係咪累啦？

成隊想出局咁

lma 比返4分黎

講真，今日LA DDR d放籃入多兩球都唔洗輸。。。

我懷疑個籃set斜咗

LMA
籃底空晒炒左2球

ddr 需要佢站出黎

今場罰球又炒，easy layup 又炒，稍微把握好少少都唔駛落後11分啦！

連球評Sean Elliot 都wow咗出嚟
unbelievable
輸球技輸戰術無人怪你
但而家班友仔輸心態、輸衝動就好抵屌

士氣問題啦 有啲sense呢球dunk咗落去啦

三分起手同入波都差一倍

基本上成隊塊淨係mark lma 已經足夠
其他放射都唔驚你入到

對面搵jokvic做個pick搓兩野就拉空，我地就搓極都唔空，下下格硬射

End Game

Murray仆街死

金塊西二喎…

佢第2種子都黑馬

根本就係
淨係鎖死LMA就死左一半

班bench 食屎啦

成場都冇火，係想放暑期咪出聲
尤其Gay

要讚塊嘅 team defense 打得好
防守十分專注 唔想咁早放暑假

輸少過10分都當贏了...

只要控制好barton就得，得barton無態
btw堂堂第二叫咩黑馬

冇 一定係勇士

講真JOKER啲PICK都幾多小動作 屎忽 手掙

GAY成個series都發緊夢

Gay真係唔知想點，同season兩個人黎

冇
金塊弱點好明顯
Jokic 慢
冇單防大鎖
對勇士、火箭都比人食到應一應
兩隊都打快、兩隊都有皇牌得分手

勇士 對邊隊都贏架啦

你有無睇塊勇常規賽對陣
正常睇完都唔會覺得金塊有任何機會

基佬打得仲差過上季PO

火箭、鹿、西龍都有機會打贏湧
尤其冇左表弟

本身表弟都唔係好融合到，而家反而係少左個麻煩

搵錢至上 前年就唔會黎馬刺on9

同意 塊係打刺先可以用team defense成功限制
打勇箭嘅話，是但KD/curry/harden/cp3 都撚到塊喊出嚟

成個系列*

真，無睇開刺波係度鳩up

少左個人
就少左十鳩幾套陣
可以出嘅牌少左
自然會比人更容易睇穿

睇完endgame
仲有半場睇

同意 一入到playoff就係鬥心態
基佬真係原形畢露

勇士既實力如果係睇穿就輸既話就唔係勇士啦

冇表弟只係打返上季果家波

想攞冠軍仲黎馬刺你冇野牙

上季bench 比今季好
贏冠軍得需要x-factor
點解MDA成鳩日西決止步
就係常規賽季後賽都係打死一班人
雖然已經有改善

勇只會同塊講：鬥射囉

下半場開波

喂屌foul three

Jacob 防守失誤
輸3球罰球

一開就倒，好波

想熄機

白仔4犯

lma真係好唔集中

小白撞牆

全隊都係啦
唔trade走果兩粒所謂star
下季都唔會行得遠

上年gay playoff好有火
又有傷都死頂carry垃圾刺入playoff架喎
質疑佢能力都算 質疑職業態度？

大炒 完

4th foul

熄機工作

又廿分

未至於trade曬嘅 佢地二佬格
做副手好有用
刺差個leader姐

條友睇一兩篇文就係永恆既事實，你唔好質疑佢篇文啦

前4場無ddr Spur收左皮好耐啦

完

如果唔係ddr
係一個有3分嘅star
肯定唔駛打到咁辛苦

21分了

原來已經廿分

冇眼睇

20分了頭寒啦唔打啦

屌...一開機睇就拉開到21分

廿一

出Walker練兵算啦打到咁

屌痾個屎就咁

轉台睇龜龜出局算啦

下半場黎返個絕地大反擊

有得睇lonnie未

咪傻啦 你睇真d 無白帝先係重點吖
今日ddr咪正常發揮，無白帝成班咪打回原形

下場完左佢算啦，唔想睇垃圾打gm7

如果。。。如果25仔唔叫走

上年25仲未黎料嗰陣都仲叫contender嘅

我是一個Spurs 球員，而我終身都會是一個Spurs 球員。
gay憑咩以為想就有得留

如果25唔25
毛巾 毒瘤 意粉夠有3分啦
結果呢

點解會屌DDr LMA
根本係班bench 比預期更加不堪
Gay發夢發足5場
Bertans 毫無作為
Belinelli 一鳩到底
Mills 第四場好d
9人作戰
最後得返5個人
打人地9人加4個內鬼

見到毛巾份約

話知佢上年勁 今年打得唔好就係事實
成個po series遊魂
睇下佢兄弟ddr clutch柒下柒下
但總有貨交到 run到進攻
唔係想搵戰犯 但gay佬咁嘅表現真係講唔過去

你講果3個 除咗毛巾
全部唔可以自己create space去射三分
睇ddr 係籃底妹下妹下 射2分 但又唔入
就覺得咁打法好低效率

咁呢2場白帝又打成點

好想波波斬撚哂成隊bench再砌過
但結局一定係全部都留

冇操作空間..... 定斬
睇下會唔會好似塊咁落後19分反CUP

輸天賦本身已經難打，而家連心態都輸埋
只求快d完

轉台算了

嬲，早知學濟公去睇真end game好過

唉 希望今年pick到正野 一年後換血啦

白帝打成點 廁就打成點

出三軍算 成班唔想打

依家睇都唔知點解刺偷到兩場
根本係成場俾塊㩒住打

跑位係有嘅 但啲finish 真係

1個3分唔入 1個有空位唔敢射3分
唔入就低效 入左就唔見你地出聲

gm1輸人地無態
gm3白仔同ddr爆seed打得好
gm4,5人地有態就收哂皮

Gay完約，真係唔好再續
Bertans 呢件唔識睇
下半季完全係一件垃圾黎
意粉短約，有trade value
毛巾元老冇得郁

淨係冇左Gay 都free 1000萬cap space
加埋Gasoft 果度，夠簽一個好d嘅3d/ 側翼

G: Murray / White / Forbes / DDR Mills
F:Bertans / LMA

唔駛睇，今日完全hea打咁，唔會追得返

上3陣啦 冇眼睇

啱啱嗰個play睇到我眼都突
發現刺真正嘅問題係缺少一位真PG

明明之前season仲講緊用個space續gay
點估到佢playoff咁大分別

咁樣輸game 2先慘

屌.....痴撚線 輸成咁

真
多得波波同毛巾意粉唔少

無眼睇了，我轉台

毛巾呢2場好左既

塊打緊cba?

我到底睇緊咩

毒瘤下年都係得一年約

唔賣多兩件都無乜cap

問題係頭三場超差
學大家話齋，gm2打好少少已經係3-0

G league貨仔打回原形

最惡啃係毛巾

唔會賣 亦都賣唔出

毛巾去到21
你都係快手退休啦屌

Forbes 好廢

基佬又係攞唔實個板

樂觀D睇 暑假佢都係得返一年約

毒瘤咁既表現都有7m

愈睇愈痛 屌熄機算

又係攻唔入被人快攻 transition 3

出芹菜啦 唔想睇班垃圾

熄咗好耐，轉睇雷

好耐未試過灰到熄機

氣數已盡

佢對比班垃圾bench 已經好好

啱啱熄左希望忍到手唔開返

下年唔好簽ddr la

成日覺得刺砌隊波只適合打regular season
唔係打playoff

冇速度冇厚度冇防守唔知想點

好血腥

就算垃圾刺幾垃圾都好
我都係會睇到完場支持落去嘅

輸第二場真係好傷好打擊士氣

基佬連罰波都炒

因為ching呢句 我開返

算啦，當俾白仔學嘢算

我驚我爆血管

體型同運動能力都below average
唔知咁樣點同西區頭八打
無錢要簽呢類球員其實都明白，只係場波反映個結果出黎真係好難睇

上面有人話唔應該鬧刺嘅態度
我唔明點解唔鬧得 hea打到咁明眼人一眼就睇得出啦
你再睇下隔離拓柒打雷，人哋落後緊都唔會自亂陣腳，更加唔會hea打

打左10-0run仲差18分

本來入黎就係咁既心態
贏兩場波大家就覺得有希望
係時候清醒下

追到剩18分 努力

肥仔準撚到

人哋係咁意又兩個3

刺班人真係過於鍾意單打，冇咩組織力，DDR 同白帝都只係識突破分波一招

Pop嘅賽後記者會睇嚟會嬲到痴線

pop呢下嬲撚到

對面射到起晒Q

成班發緊夢

隔離拓柒被人瘋狂黑雞都追剩5分
個個有板就去搶 唔會企定定望住個波
再轉番番過嚟睇下刺啱啱嗰幾個play
兩班球員嘅心態幾大反差

22秒就暫停

俾著你係Pop都嬲到癲啦

鬥心都無埋

棄 game 算了，班人完全唔想打等放工

完啦好嗎

我哋係冇板冇準星走去學人打快，自殺身亡

好殘忍 唔敢睇

出咗行路草

8隊低seed輸哂

唯一睇落去動力

到底點撚樣 佢而家係為左個champ定搵錢至上
講緊佢呢個series既表現 你就彈出黎話佢搵錢至上
而家又轉個撚頭黎話佢為左champ
睇一兩篇文就當自己讀心神探咁

下半場d雞正常番/還番
okc都番得歸

俾曬波walker打啦 唔想見到其他人iso

成班垃撚圾，掛住去玩
得閒就練下波啦，成場搵多個assist 都無
呢隊野本身已經無個可以一騎當千既人啦

拓柒已反cup了 黑雞下走出逆境 呢啲咪鬥心囉

要單打無問題，唔該比返d命中率黎
2700萬一年 ddr 好多缺點

毒瘤真係好廢

下半場要哨子加力先得

對毒瘤好失望
防守無進步 進攻得三分 體格又唔練

最慘比埋屎綠

仲加力？
留名下年好過啦

快D放暑假仲好

我唔係話踩ddr 但佢有幾多料 係暴龍果陣就心知肚明啦 2700萬
又話馬刺窮，依幾年成日派錢

啲更衣室領袖帶班人去玩。搵人篤住佢哋練波好過啦

唔係點換25仔呀

下季見

公道啲講句，馬刺係冇得揀 因為25仔喊trade me
當時東岸只有西波龍有條件同馬刺trade

一諗起第二四場差啲贏都覺好唔抵 士氣輸 對面又越打越順

我要siakam

係，次次一到逆鏡波就上腦，佢同基佬都係

又無錢
MILLS 毒瘤 廢老(WAIVED)
呢3個加埋都40M
隊隊都係得咁多CAP
已經屌左好多次係刺自己亂9咁開約
關無錢咩事

當初想要og 但西波龍冇畀

唔換佢換血栓既唉豬定換失憶症豬仔

今日龜龜表現好好，
感到欣慰

再公道講句, 2700萬係西波龍開俾DDR嘅，唔關刺事
逆鏡波就上腦係佢喺西波龍嗰陣已經係咁

毒瘤都還好，起碼常規賽有好過，仲要係3個入面最平
毛巾同廢老2張約真係

2粒星冇3分
又唔會做play比班bench射3分
所以刺唔會打到逆境波

下季打包毛巾毒瘤送走佢地

呢個又真係搏唔到，嗰三份約到而家都係不解之迷

又追剩18分

mills pau bertans 依三張

End game正呀

所以終於明點解 TD Manu 一定係Hall of Famer

好唔好睇

可能3刷

Bertans 3 points finally!

Bench有空間都要入

2017成個 NBA 都亂俾大約，搞到毛巾家嫂份約爛到痴線
毒瘤雖然 over pay ，但兩年約都算博一博，依家博輸咗就算啦，下季就完可以重新來過

4-2算係咁

贏咗了

上年比湧屠
我見到成班人有火去打
但呢幾場
除左主力果班
其他都係放假mode

睇數據都知
主力5人係可以留
Bench要換撚哂佢

主力都半放假mode 啦

屌睇完呢場波嘅心情
就好似睇住當日thanos整死loki咁

今日我淨係見到白腸有心打 連小白都柒柒地

預左啦
其實贏多左
Game 2贏唔到嘅後果

LMA DDR
做左幾多空位比佢地
問題係班bench 唔準、連起手都唔敢

意粉毛巾好落力架，不過用錯力派膠咋嘛

白仔2nd year落力過bench啲波骨
下下都要佢救世咩 救得幾多

上年好熱血 好幾場都頂到最後
有manu真係差好遠

死症 上季PO到今季PO
越唔準越唔敢射

希望刺用埋DDR呢兩年就夠啦，LMA 都講咗會返拓柒夾 lillard ，到時用白帝，murray ，Walker 重建算

白仔3犯之後開始9黎
轉身轉入人地double team度

Ddr今個series做到盡啦
Bench真心致命

其實睇到刺個陣 我真係唔介意輸 但成班行行企企咁真係

早知學你去睇好過睇西波

都係個句 佢今年其實唔expect係到
係揸ass傷先要佢 要個2年級救世
班bench不如全部死落g league

幾時講

睇完end game 心情靚哂

之前有訪問提過，用字唔算好firm，但的確有機會

啱 呃咗lma咁多年 放走佢未嘗不可
ddr開發到3分其實可以留
只係walker可能要打3號
揸ass落bench 然後keep返白腸
簽啲黑鬼同冇身材劣勢嘅shooter
又係一隊po team

睇完場閪波 心情閪哂

其實我唔介意 俾個25仔伏 單騎頂一季 佢夠係刺掛波衫

真，呢幾年無佢真係同太陽無分別

佢只係話想返拓退役
但唔洗諗，基本上都會留係刺

67 勝嗰年太可惜

始終魚腩最低迷時佢幫手頂撚住 只要佢開心要走要留都G持

舊事重提都無謂啦

上季lma真心一人一城

睇下有冇可能毛巾+毒瘤打包送走 忍夠啦

啱啱黎比Pop強行改造成偽TD
令佢打到好迷惘，幾時射幾時傳都唔知
都就返佢打法再執
就遇着Kawhi 玩野
個心出事、帶傷出場，強行carry 入季後賽
佢做足哂

Ddr呢個series比以前進步左唔少
交到波俾射手射唔入好難怪佢9黎

係，唔怪佢，如果佢肯減價都想佢留刺，但唔識3分既外線單打手真心差，次次 wide open 傳返俾 DDR 佢都唔射3分，用2-3秒時間hold 住個波準備殺入，搞到對手可以有時間即刻補防

都係arm arm黎左一季啫 但啲bench垃9圾

班友低迷
只能靠佢同LMA硬上
但奈何人地就可以更加恣意去夾佢地

Lma ddr 中距慣哂
白仔射波擺明未得下
班shooter唔入佢地可以做到啲咩

有刺個射手教練
一個暑假幫佢慢慢執啦
今季Pop都擺明唔洗佢起手

endgame好唔好睇

問題係冇3分對面可以安心夾到佢傻

想3刷
尾位熱血到

咪撚劇透

事實係基佬毛巾毒瘤意粉夾埋一場好波都冇打過

要劇透去大post透

3分射手冇撚用
波縮尋日玩到咁都輸啦

毛巾上場都返
淨低果3個真係收皮
Gay打到咁，真心唔好再續

Wb0又pull up 3

其實我覺得唔係刺唔敢射，而係塊真係守得好
刺係regular season係三分出手最少球隊但命中率第一
然後之前睇唔記得邊到既分析文話塊regular season 守三分排第二
刺啲bench我覺得係真係比塊守死
當然有啲wide open3 唔入真係抵屌，特別係毒瘤條廢柴
all star之後啲三分命中率真係慘不忍賭，由第1變第6

另外睇得多垃圾刺波就知道垃圾刺唔係主打三分既球隊
而係用lma ddr兩位中距離球星兩分兩分咁拉開比分
面對家陣潮流既三分雨，對面一起Q就一波帶走玩撚完
今季睇垃圾刺波從未見過三分雨，一比人拉開就好難追得返

最後雖然大家都講到口都臭但都要講
白仔真係要控下犯，今場第2節3犯落場，去到第3場尾成隊進攻防守組織完全死機

都係個句啦 白仔二年級
本身揸ass冇傷今季佢只會打垃圾時間

有鳩計咩offseason又走曬GP，屎綠走埋，跟住未開波就傷幾件

開波我有提過
塊係守3分最好果隊之一
班bench 唔係比人守死咁簡單
Bench 主要係
Gay Mills Belinelli Bertans 組成
搭White DDR LMA Jakob
先係最重要果個Gay打唔開
理論上佢有身材優勢、有單打，就可以屈塊班bench
Barton Craig 都守唔到佢
當有Gay 引包夾時，就造到空位比班bench 射手
但佢除左第一場做到之外，之後冇一場得
冇準繩都算 連進攻意慾都冇
係咁嘅情況下，班射手好難跑到位出黎，因為進攻係4打5
到放DDR/LMA去幫手時，情況都係一樣，Gay係場內進攻就打少個
然後班bench
Belinelli Mills頭幾場都係成日快速過半場就射，比金塊打transition 打到傻
造到空位唔入，到後2場直頭連有位都唔敢射
Bertans 廢到唔想屌
防守本身就係bench 弱點，Gay 比人一步過都算，d揹位搶板睇到眼火爆
同人對攻又唔得，防守又漏洞，就算班starter 打得幾好，有幾多領先，都唔夠佢地倒
講緊Belinelli Bertans Mills Gay呢4件可以2分鐘內倒20分嘅人

法官大人我無野補充
下場真．EndGame, 波波應該肯出下d 奇兵博一博

白仔今季進步已經好大
唔通要佢幾日就連射波都識咩
人地呀ball玩左兩年老正都唔撚識

有冇帶紙尿片

唔使
屙到脫水咁清先入去

ball呢d無法啦，本身劣，仲要去湖人呢d唔識養新仔既隊

仲要著對閪鞋著到成日傷

唔使比人橫掃仲偷到場塊主場其實已經好叻
收貨了

魚腩最忌諗多左

真 無端端會發脾氣
睇廁真係唔好太投入

今個暑假佢一定練3分，唔係就俾時代淘汰了

(2:20) Pop在記者面前保護Gay，好保護自己嘅球員
(0:49) Pop亦都指出White佢為新人，每一場playoff game都上了一課

太長唔quote
毛巴講得岩gay係有身型優勢下手感依然cold而且無進攻意欲既話，引唔到包夾就連累班射手跑唔到靚位
屌睇佢成個series除左第3場搶11個板之外完全見唔到佢有鬥心
見佢眼神呆下呆下咁，完全無ddr果種火氣
結論：呢幾場既頭號戰犯絕對係gay

另外雖然成日話白仔係二年級，但真係無計白仔已經係球隊既核心
能力愈高既人對佢既期望自然愈高
所以今個series希望佢認清自己已經係球隊既核心呢個事實，學識下控犯
下年搭揸ass再黎過
其實我真係好睇好下年既白仔，希望佢可以好似25咁超進化
我覺得白仔可以超越25
[FF]能投能切能鏟能組織能分波能blk能偷，呢個暑假練好啲命中率同三分已經無撚敵[/FF]

問題係防守....

佢防守真心好撚左好多
籃板生涯最高

15,16先係大約年 17年已經係隊隊緊縮
mills張約係垃圾但TP要退勉強都情有可願
只可以話BC太睇得起MILLS
但係PAU張約直情係無腦約黎
40歲溢價仲要長約連team option都無
同送錢比gasol呢條撚屌無分別
枉manu之前仲幫手捱底薪 我屌佢老母

25係仆街但又唔好睇佢咁輕，佢天賦同球技係問鼎all time既料

PP咁簽張一日約咪得

要DDR 做一個ace stopper 係冇可能嘅事
佢冇足夠嘅臂展、橫移速度去纏人
佢防守問題係在於經驗同腳步
呢d西波龍時養壞

今季佢要組織兼進攻主力，負擔已經重
何況佢防守已經比之前好

絕殺得咁靚。。。癡L線

好似阿妓

會然勁撚到

賣毛巾黨

係gym哇左聲cls

果然拓係難打過雷
不過算啦 都唔關刺事

放假啦

rapper痴撚線

DDR同rapper既眼神爭十條街. Rapper 今場完勝3雙龜...... OKC is over

可以專心工作.
BTW, 今個series我淨係睇左三場..... 第一場請假睇. 第二場放假5:30AM起身睇. 第三場返工偷睇. 全部輸晒 DLLM

下場G6你唔好睇啦好唔好

Ddr有咩火都係俾bench打沉多

好, 我專心炒股

屌
白帝衫真係可以等下季先著

今季著唔羞恥
著gay嘅 我會打9佢

regular season時可以著。。我仲記得佢啲clutch shot

基本上，Derrick還是一位年輕球員，正在感受季後賽與例行賽的差異，不管他打得好、打得糟，每個晚上都會隨著比賽經驗的累積而有所成長。

他是一位樂於學習的年輕人，有很棒的未來，但是需要經歷一些過程，當然我們也希望他在週五的比賽能夠反彈。

他們在各方面都勝過我們，比賽剛開始我們錯失了很多籃框附近的出手，浪費了很多輕鬆得分的機會，不然我們上半場會更有競爭力，但是大家所見到的，他們打得很有競爭力，第一節就投進5記三分。顯然我們需要更多球員拿出更好的表現。

季後賽的舞台總會有人挺身而出，有時這些人甚至不是主力球員，每支能夠贏球的球隊都有這樣的人、有能做到這件事的人、有值得期待的人。

我們需要保持執行力，不要陷入單打獨鬥，要以一個整體去戰鬥，盡最大的努力縮小劣勢甚至翻轉戰局，不論攻防兩端都是如此，我們要打出我們的風格。

球季進行到現在，已經不可能改變這支球隊的特點了。贏球的基本原則都一樣。不做好細節，任何調整都沒有意義。

-- Gregg Popovich賽後總結G5的失利

Source：

冇左波波唯一絕招 將禿頭變正選

呢招真係好洗好用
俱往已

白仔叫俾我地睇到希望
佢練下遠距就ok

大家係咪已經諗暑假同下季了

係 我已出當出左局啦

叫好過預期

諗緊點解要睇垃圾波

今場真係垃圾

本身廁唯一贏既係PO經驗. 頭兩場塊其實睇到打得好緊手. 跟住調整左, 廁唯一既憂勢已經冇左.

更甚係廁既PO有幾個打得好差.... bertans gay 毛巾 意粉

當然未打完都唔可以話series is over. 而家係靠班波站起黎..... 期待x factor既出現.

白仔完全打唔到mismatch. 廁冇晒3分. 塊既防守更加可以縮後, 變相drive in既空間更細

G2係轉捩點
當G2比人反cup時就知玩完
一黎對面士氣大增
二黎班bench 比人睇通哂
White 果場只係最後掙扎，班bench 都係廢

你諗下25仔咁勤力都要練幾季先練好射波，唔係一個暑假就改變到嘅事，白仔慢慢嚟啦
至於行路草有話過佢睇Manu啲比賽影片學習SG嘅打法，望就望佢下季可以超進化啦

白仔算啦 佢缺點前個幾個po都講左
二年級要俾人搞死容咩易
今季冇佢我地重可以係到屌西波咩

準確d來講係馬刺班友仔諗緊

正解 佢哋嘅身體語言表露無遺

佢地個心已經散晒想放假

而家乜帝都carry唔到垃圾刺

揸ass其實好返幾多

得正選5人想贏

爭氣就贏多場，唔爭氣就可以去釣魚

有假希望係最辛苦

game 2已知收硬皮

好彩都叫幫lma摸過地板

吾皇嗰種attack the rim嘅霸氣

想問吓白帝可唔可以練到rapper個種霸氣
真係好撚clutch好撚型

nba入面有幾多個
唔好咁樣逼白仔啦屌
佢今個暑假練得好射波都偷笑

起碼要多兩三年啦
Lillard 已經打咗5季playoffs，上季都仲係柒下柒下

其實佢都係柒嗰季啫

Pop：白仔你見到會然今日點啦，我要練到你好似佢咁
白：屌你老母我已經場場carry啦，好撚攰呀

其實有少少啦 transition入樽嗰下都好型
但要rapper/curry咁隊3分就肯定未得
佢自己連3分都唔係特別準

佢今季都係被逼上架

去到Rapper level 會唔會吹大左

打咗ags先
調番轉係應該要ddr keep住有rapper嗰種殺神表現會實際啲

都係個句 正選爆幾多都會倒番幾多
連4場都係咁下
你再勁都會頹啦

館日冇睇 打成點

shit

end game好睇

睇埋馬刺end game

一場半場都話個心理重信後備
連4場播 唔係倒4-5分播
係一野倒12-20分播

偷到兩場收貨了
下場主場熱血end game係bonus

完第一場係樂觀，第二場如果唔係咁樣柒法。。。。

今日工兵王入嘅3分同意粉毒瘤毛巾科一樣

仲要係2分鐘內

你俾會員打今季刺 我睇下佢lin唔lin甩到time

科呢個series 係交到貨
毒瘤意粉係嘔血
仲有基

毛巾已經不在討論範圍之內

屋企睇新聞 播到運動 講馬刺

話金塊之前最大分差係19分 今場更係30分

睇完依幾場表現, 至少一半3分射手可以賣出去

波波:

綜合戰力黎講，今年刺既bench算唔算係最廢最垃圾既一年?

擇骰囉要
今呢5場粒骰直頭唔見左

只係少一個manu都輸到仆街啦，唔好計其他咩slowmo,simmons,boban,diaw,splitter之類

懷疑你落重注買咗馬刺贏波

pop係唔會畀佢出45分鐘

賣！

賣唔到架啦
底薪啦

今次冇得撚記者

奪え、その意志で。ペルソナ5、新生(ザ・ロイヤル)―。全世界累計セールス270万本を突破し、数多くのゲームアワードを受賞したピカレスク・ジュブナイルRPG「ペルソナ5」が、多数の追加要素により生まれ変わって新登場。新たなキャラクターや“未知なる3学期"が加わり「ペルソナ5」では語られなかった“深層"が明らかに…! また、新スポット・イベントの追加で充実の学生ライフはさらに濃密に。放課後の怪盗ライフでは新たな敵やギミック、謎のオタカラなど、攻略すべきパレスにも異変が…!? 心を盗む怪盗団の新たなる活躍をご覧あれ!

10/31
唔好再提閪波

咁直接waive啦。。。返去後備席同更衣室遞水摺毛巾執衫

馬刺入到PO後嘅表現 = 蘇斯克查簽到長約後嘅表現一樣

慘 又要捉鬼 春藥效力過左

錯！係關鍵時候會換毛巾出黎

係時候睇下draft

要側翼側翼側翼 唔好再簡G

話就話毛巾係更衣室領袖
又無實力又收大約班細邊有可能服佢不如炒左佢算啦

Pop: 全部一齊去請我飲紅酒！飲到我落咗啖氣為止！

毛巾 > Lillard

25仔愛回家

黨魁表示贊同

game 2 game 4

futaba

預備二刷

好爽

但係好唏噓

完得真心靚

that is also why I hate westbrick

唔屌Gay了。。。
佢婆婆走左

下場打番場好波威俾呀婆睇啦

在G3、G4、G5，馬刺在禁區的出手分別降至23%、28%、31%，這樣你就知道金塊在限制馬刺的禁區進攻有多不遺餘力。

真.被守死

外圍打唔開咪收縮內線
常識黎

重點係Gay要返黎
玩一大4小
White Forbes DDr Gay LMA
LMA 拖 Jokic 出黎
清空禁區比DDr
又或者留LMA 係內線，靠Gay DDr 牽引比Forbes White 機
Gay呢點開左
後備上陣時先有空間起手

疏 基佬屌錯你

今次真係要同基道歉
RIP

幾Gay當KD用

今年真係多災多難

睇住隔離雀屎打playoff逆境波打得幾有火
再睇番廁班bench仲好似打緊regular咁

唉，Gay打唔開
班後備就真係無乜作為
當你地係咁屌毛巾時
你會見到得佢仲敢同起到手
對比Bertans 件垃圾
意粉d 鳩射比人打transition
佢係4個後備入面相對有作為

靠班starter 時，冇左Gay幫拖
白腸冇射程，LMA DDR 只會更加難打
White 第一次打playoff已經打到曉飛
Forbes 呢個能力都打出120%

冇得再強求

淨低1/2場，個x-factor 就係Gay

整車廢老hb

clippers贏波。。。

好撚黑但我鐘意

KD又要my next chapter

去大飛都正路
有市場
有好既管理層
有好既教練
有好既班底

塊頭兩場太怯，一黎就要守主場係好大考驗
game 2攞唔到就已經放虎歸山

4-2了

RIP
炒晒車

Stay home or G7

預備end game了

話佢搵錢至上條撚樣出黎發表下高見得唔得

唔好質疑人地篇文啦，永恆真理黎架

希望佢盡快走出黎,
打番場好波獻比天上既人

真係唔好話輸贏啦
有返d火 打場好波就收貨啦
見到d低級TO 真係心都灰埋

賣毛巾！簽輪椅！

有邊隊會要毛巾

馬刺啦啦隊

牙基保重

人地已經預祝食雞塊

作為刺迷，今季去到呢個位其實已經比自己預期好，第一季gdp唔見哂，接班嗰位又轉左人，正選pg季前就gg左，白帝大傷好翻冇耐，咁多不穩定因素預入唔到po真係唔出奇。
講真成班都搏哂老命架喇，睇吓下年walker可唔可以好似白帝咁成才，murray可唔可以打翻起，留翻基本既人係到就已經唔錯喇
希望聽日可以有翻啲火俾我地睇下

唔期望Walker 可以一個暑期成材
下季佢個目標好簡單
1. 穩定地有10分鐘左右出場時間，作為DDR/ Murray / White 之間嘅第三替補
2. 無球同C&S, corner 3
3. 控球同body build up
4. 防守經驗累積

佢都係向Kawhi果方向走
但至少要2年時間

白仔進步真心算好快

Walker要作為第二個可愛唔容易，期望防守交到功課就滿足了

操大隻d先，好似murray咁幼一陣就要傷
芹菜d傷病史都唔少野

佢個運動能力強過Kawhi
彈跳、爆發都好
係冇Kawhi咁誇張嘅臂展同大手

期望渣ass有3分/long 2能力
做到綠仔已經好好

聽日唔好叫我起身睇西波 謝

佢唔會甘心做綠仔，睇佢ig都知佢自命做大佬雖然我由draft開始就好鍾意佢，好想佢可以同白帝一齊做雙核/甚至加埋芹菜變三核重建
但越嚟越覺得佢同白帝唔可能並存，甚至芹菜我都覺得會養唔熟

唔好淆啦，end game 係壯烈啲但可能有奇跡呢

唔想睇到成日心情差

魚腩刺今年可以打到game6算係超額完成。

睇佢渣ass都知佢自命做大佬

聽日可能係最後一場了

跟得rich paul 真係唔多睇好，問題毛巾冰科做唔到嘢，行路草有排練

聽朝睇既都係傻仔, 明知輸都睇
我係傻仔

魚腩最忌有自信。輸波？又有咩好怕喎

其實屎忽仔有大飛隻癲狗咁我收貨

6尺5 ge 癲狗唔講得笑 G位好洗好用

波波分明想佢做大鎖+快攻狂犬
我覺得再加埋射好定點三分做炮台就得
唔期望佢做埋組織之類，始終佢唔似有呢個視野

為左廁 e幾日都早起
問題係睇完個心情會好差

白仔pg 揸ass sg

咪又係要睇埋佢
屌住黎睇係刺撚既常識

聽日約咗心理醫生未呀？

原來聽日就係今季最後一場

啱啱收到風為咗捱到game
一陣場波會熄冷氣同放蝙蝠

熱死d蝙蝠

end game

win or go home

輸就stay home
Stay home or Game 7

有冇兄弟一齊睇 end game?
預咗輸都照睇 我係咪有病

白仔1犯喇

白腸啲lay up愈來愈好

打得好決斷

白

白仔返黎了

lma 3分都準過drr 同牙科以外班射手

lma 3

lma corner 3

上呀垃圾刺
Now or never

LMA is hot

la 就ddr 連三分都要起

希望班後備生生性性

打字都有鄉音

班射手見到LMA 3 係咪要檢討下自己
btw 要繼續保持專注防守先有得打
剛才有一球賭博式放油雞射3分
真係心臟病發

今場贏負就取決於班後備射唔射得入
同埋幫唔幫到 lma ddr 拉開空間

x factor gay

科

科啊

放夠3分未

性感外線你估流

科啲上籃好J到

基佬

Gay is back

咁快燈

松鼠thor

求下你地唔好無啦啦死火

唔賣科了

大師兄

屌暫時個勢仲ok
唔好倒水得唔得

意粉來了

意粉求你唔好遊魂就得

ddr

咁拉手都唔吹 盲ref

可唔可以射吖 下下衝入去比人block

廁啲垃圾防守又俾球評鬧

floater都好呀

lma 又打滿成節

LMA

絕境靠毛巾

等塊3分手感番番黎就會反cup
100% ball

毛巾都唔賣了

塊知道ddr 愈遠射得愈差 好易捉到佢路㗎喳

毛巾今日收貨了

Go spurs go

LMA打到好有火
希望感染到班後備生性啲啦好唔好

賣意粉 賣基佬

百屌全隊

又倒

邊個話唔賣毛巾?

屌 賣返毛巾

毛巾賣得

一出後備秒倒5分

賣喇賣喇
賣意粉賣基

邊個話唔賣毛巾？傳波傳到TO俾人快攻2分，激撚到Pop call timeout

個腦裝屎嫁咩

pop: damn it

一來一回咁就5分

夾埋都唔夠48秒

一節好波之後又開始倒水

一做返就又賣廣告
我想睇波啊毛巾

究竟今季打過幾多場呢啲倒水波
連傳波到位呢啲基本功都做唔好

不過睇番基都有責任
食唔曬位

明知條友有機會偷到都傳

都係熄番機唔睇西波
假希望

基打bully ball搶下板收貨
咪做多餘野

比人搶夠off reb 未

嘩屌俾人put back dunk

個底比人爆到...

其實意粉打到放暑假咁 不如上行路草好過啦

賣埋白腸

成日比人執到進攻籃板

gay

頂撚住

唔屌基了

一開波已經係咁禁平安鐘

返黎了

又唔賣意粉了 暫時賣毛巾 賣白腸

白腸mark唔到肥仔

又話唔睇

死亡筆記咁

lma good fake

我驚你地完場要賣哂成隊

消耗佢啲體力姐

早

一路都mark唔實 但已經係全隊mark得最好嗰個
佢落場時LMA會打得輕鬆啲

肥雞cls

個BLOCKING FOUL你唔好下年先吹?

吹乜撚啊

fake撚到

offense????

屌啦呢啲咩雞嚟

millsap波甩到出界先吹

白帝唔好傷

球證出到球場？

垃圾refs

牙白輕鬆3犯

哇 又捉球衣 又推

屌on9 ref

4犯定咩

球證

絕境看毛巾

murray條撚屌自己marcus smart咁彈去半場都draw到foul 咩世界

做乜撚 係咪都吹

Jokic真係好屈

球證表示想 end game

個球證想點
打到game7大家都好

啱起身，睇嚟要學濟公

尋日rapper戰勝哨子添
銀仔應該嬲撚到仆街

塊刺撚有人睇

屌白帝白腸都foul trouble
輸了
點解唔出多啲d mo而家擺明防守籃板好大問題

我地睇

科又玩野

金塊呢隊野同我快d出局

冰科咁都一佃牛油手 間接輸多三分

倒哂

對面起q了

喂屌咪放3分啦 寧願俾油雞打爆

我一打開直播就倒左幾分

賣科

1節又輸10分

要換走科了 失曬態

果然係Defrozen，成場唔見影

Ddr 真係star?

白仔foul trouble 就真係可以end game

想死你老味
成個series3分冇準過

屌倒了倒了

bertans換科得唔得

係成季都無準過

俾人cup埋

Pop 表示”I hate 3’s”

冇ball movement

bertans 仲冇態過科

白帝白腸一落場就放題

all star之前好撚準
all star之後

ddr你係 role player定star

一返轉頭睇就倒曬，上半場咋

屌要開會冇得睇了

比人炒有咩好睇

反cup埋添啦

咪係
放剷唔放射啦

祝金塊可以走得更遠
You deserve it

role player confirmed

一睇毛巾射波就知唔會入

不了 Murray條撚屌唔值得祝福

唔睇好過睇

搵人打撚死佢

一係放對面long 2
但係3分同底真係唔好放
次撚次毛巾比人一pick就switch比人bully ball
一係夾放對面wideopen3一係easy2

睇嚟睇去
毛巾, 冰科只能夠打bench sg
DDR 只適合打有人幫佢拉空間嘅sg
其他射手就唔好提喇 唉

對得住份糧 ?

西岸最廢球隊 唔係pop應該得3x勝

唔賣基了

gay 痴左線

Gay

而家先起身。。今日d ball movement快咗？

Gay打番場好波俾grandma睇

個底比人sm 外線又比人sm
點打

賤賣毛巾 plz

基連續兩球三分

白仔foul trouble
毛巾/DDR 帶波帶快咗

無人用啊嘛

琴日話佢搵錢至上條撚樣同我出黎

gay 終於復活

賤賣毛巾 半價出售

3分死都唔放
比人射到起哂q都唔知驚咩

鬼叫白腸foul trouble咩 唉...

都冇人要

意粉士氣波

mamamia

意粉都缺貨 下架先 唔賣住

毛巾今日啲決定做咩好咗咁多

除咗佢個樣格衰之外
明顯人地打得好過我地

冠軍老將低價出售
買完同買吾皇一樣入唔到po

主要係 佢係潮迷 加murray撚過佢啫

內線又俾Jokic屈

ddr復活了嗎

毛巾d三分
快d賣啦

燈？

起碼上籃未炒

毛巾

and one!!

DDR AND1

DDR

ddr clutch time

Ddr

燈到佢完場

Buzzer beater

妹下妹下都and one....

No count

屌refs又做野

球證又做嘢

屌 啲雞做乜事

都變返and1

自制AND1

又食撚左

咁都no count
ddr發功

Lead 4分

笑撚咗

Ball don’t lie

DDR:吹走我and 1?自制

Ddr: 自己整多兩分咪得

ddr痴撚線

啲雞可以隨意改又改

Ball don't lie!
DDR今晚有鬥心

真

不過都倒左6分

自製！

對面d小動作又唔撚吹
White 就係咁比人吹

馬刺比唔足片比球證

屌 又犯賤開番黎睇

DDR力戰哨子

murray對刺都冇乜野
最多拍下手
可接受

refs明顯想刺快啲放假啦

但迫害白帝是死罪

恐怖地方係
如果拖到g7
東岸2nd rd已經開波

呢個第2節節奏好快

唔撞下牆邊升到lv

得東岸兩隊4：0

Really Gay

所以銀仔都想呢邊快啲完
湧尾場拉番高個收視完第一rd

加油

其實呢到好多人都知冇架啦
係睇奇蹟

用實力戰勝哨子啦

刺贏波我放針

請問有無清d 無delay 嘅link

gay佬翻生

趕得切睇下半場 頂住

oh

馬刺打咗6場 仲係拆唔到 Jokic Murray pick roll

馬刺壓唔住金塊節奏唔係咁老黎

有冇事

喂老細你自己撞過去架喎

Murray 插水?

因為刺啲g 位身形太差 go through唔到screen

拆解到了

冇事啦

冇睇到，點整親？呢個時候黎傷

要兜過Jokic 人地都入咗了

抖下好出返黎啦 白帝要親手收你皮

自己撞pick...

加內線係重型內線
打mismatch一定守唔到

正常都壓唔到嘅
G位得white一個頂攻防

完了完了
白腸又要俾對面教練公開屌了

放一萬個心 本仙人已加持5000$落馬刺
所以99.9%會贏波

Joker

MURRY打功夫?

第三節ddr？？

上呀魚腩刺

可能呢排睇倚天屠龍記 識左九陽神功 自己幫自己療傷 即刻好返

照咁睇馬刺要輸了

輸你老尾

收啦扮咩撐刺呀 最反刺係你啦 NBA仙人

Murray

Murray球品真心差

第三節ddr

ddr今日醒神到

3節ddr

倒水係從不缺席的

防唔住約基奇呀

又to

過去會過去的。
入到po挫強扶弱 拯救你地於水深火熱

收啦垃圾

本仙原諒了你

白連油雞都扑

白帝

foul?

LETS GO NUGGETS！

白帝靚block

送個反擊比人 反擊人個反擊

倒水不會缺席

我都以為佢連甩兩次手

唔好登啦

無啦無啦, 人地首發4個都得分, 馬刺得2個

多謝夫子

守唔住肥仔

pop係咪落咗order放jokic
防三分 鬥攻

首你老母發咩

魚腩最忌有自信

POP：Just okay is not ok

頂撚住呀

今場應對唔對路啦

go spur go

油雞勁到

油雞痴咗線

係得capela先克到佢

三節ddr

lma is hot

LA有火 要自己打肥仔

大師兄!

刑天一上水刺就發力

Jokic個肥仔下盤好穏 打剛唔得只能打柔
好彩 LMA 有番啲手感
DDR第三節又交到功課

假的

比joker sm 籃底

走步

意粉重新上架

有我加持 果然唔錯 ddr gogogogo

小白

痴撚線2man game

呢節要得住算好彩油雞點頂

D防守板...

又黎倒水配搭

垃圾防守

Jokic Murray P&R係馬刺死穴

終究要出bench

good ball movement

屌冇板

毛巾今日攻防都廢

啲板俾人禁住搶

個底爆到

ddr惡撚到

出返正選得唔得

輸少啲板已經唔洗打得咁辛苦

叫佢做波你重想死

好彩nuggets個bench都廢廢地

偷兩球炒撚哂

毛巾入埋啦屌

毛巾大平賣 宜家買毛巾 送意粉

咁都冇foul

毛巾...我求下你啦

點打4q啊

毛巾連steal

仲要連續兩球快攻easy 2炒粉

呢球咁都冇foul

唔贏放暑假播 重留力？

趕唔切讚毛巾就7返

唔出冇下一場打啦

俾人拎咁多進攻板點搞

毛巾真係十級 on9 ，同 DDR 玩2打1都傳返出去俾意粉射3分

撞到失晒平衡都冇

垃圾刺加油 going home is not an option

好差

聽講clutch time淨1,2秒唔會吹

得嗰5分，好危

咁打法有下場都冇力啦

放心 ok ga

如果入左又好靚嘅

兩邊都打得好高執
戰術執行、決心都55開
真係鬥專注同意志

30秒倒晒

Lead多咗1分

有信心

講咗成季 毛巾控場啲decision making好奇怪

算啦 放暑假

直頭士氣波啦

俾ddr easy two 唔要要3分

對倒水好有信心

唔好理咁多先啦
而家係 win or summer time

油雞都打左31分鐘 lma 30

想輸幾多度？講呀！

SG底

搶七is ready already

屌見到lbj個龜頭就想洗眼

Gay
打場好波俾grandma睇

你靜音啦

意粉 毛巾...

Come on意粉！

對唔住...

意粉太easy唔入

金塊係咪唔想贏

意粉好波

屌 ~意粉要咁先入

唔好停呀

DdRddrDdr

贏夠 想畀馬刺贏下

基佬
小白
意粉

要不是毛巾俾嗰球試手感 哩球點會入

唔難唔撚入嫁喎屌你意粉

估唔到fake得咁靚

咁都冇FOUL

頭先transition 個球夠難啦

呢個moment出毒瘤啦 屌入球3分可以換番落去

有冇人解釋到點解意粉 wide open 3 死都唔入
但係tough shot 3 point 就入嗰喎

冇態 出毒瘤真係完美放題

英雄命

佢射波手勢真係好樣衰

意粉份人比較鍾意挑戰

入就得啦

意粉同基終於番黎

13分唔知頂到幾耐

到尾

毛巾fake乜撚啊

for sure

20秒左右

垃圾刺頂撚住

毛巾馬戲團？

Nuggets bench廢到呢